美國務院發言人譴責港警拘黃國桐等11人 「必須立即撤控」

新美國務院拜登發言人譴責黃國桐等11人 「必須立即檢控」

未登基都做到發言人?

留名等睇屌完就算，繼續奶人民幣！

送多幾個幻幻侍候登爺就可以解決問題

我唔係話新發言人無咁的心

但中共一句"我屌你老母, 關你撚事??" , 新發言人已經嚇到唔敢講野

我唔係講笑, 我粗俗左去表達現實. 中共只要叫金仔射兩粒導彈, 又或者恐嚇攻擊韓/日/台, 又或者叫D上將講兩句狠話, 呢D新發言人就會腳仔軟, 希望尋求對話, 然後又想靠多邊會談解決問題 (大家望返住美國, 心諗, 屌, 你做大都唔企前仲要我地幫你壯膽)

拜登政權注定軟弱無能, 邊個想同中共和平對話就注定佢只能軟弱無能.

無左阿侵果種性格的領袖, 美國唔會有威脅, 因為中共知道點樣控制和平大愛左膠

拜登係共產黨黨員,唔關軟唔軟弱事

推

拜燈表示: 譴責11人暴力言論 支持港共同胞嚴正執法

有兩黨共識 國會會夾實牙joe